（求救）寫左條python script 想起個web出黎run

想問最簡單係點樣係個web到show番python script return既野？

純粹係交功課show比professor睇

How to execute python script in browser

Why browser? 點解唔開terminal run?

Jupyter notebook?

其實係因為一開頭個project objective果到我寫埋會整個user friendly 既web interface比user去行條script
依家搞到自己好撚煩 唔係幾識web

認真答你：

<?phpecho exec("python program.py");

唔知你條script係寫d咩 如果係python既code 最簡單就係你用python起一個web server 寫條api 做你script既野再return出去 然後你係你browser 果邊call 對應既http request 去拎

google online python editor

xampp
簡單快捷方便易用

最後用左flask

又一單開大咗個頭然後失曬控case

都唔係既 但哂撚左兩日去研究點搞 依家淨番大半日起好份report 聽朝交

祝你穩陣無鑊氣過到骨